全盛時期既連登可以杯葛幾多個企業

美國巨頭（罪名：逼害及抹黑trump)
Apple
Youtube
Google
Twitter
Twitch
Instagram
WhatsApp
Facebook
Spotify
Shopify
Pinterest

媒體：
蘋果日報（宣傳明日大愚/ 抗爭期間影手足大頭等）
香港01
所有親中報紙
Tvb
Now and viutv
有線
美國所有左膠媒體

（僅有可信媒體：大紀元、Twitter 某用戶轉推、trump及其團隊的twitter (已被deep state禁聲））

食肆：
M記
Kfc
富臨集團
元氣
吉野家
唔好食既黃店
服務唔好既黃店
訂價過高既黃店
曾支持反送中，但其後自我審查既黃店

其他：
黨鐵
黨巴
八達通

唔使block 哂苦行咁
亦唔好覺得既然都做唔盡，不如索性唔好做
喺抗爭非黑即白思想會害死你
勿以善小而不為
做得幾多得幾多

我想指出既就係，唔好人少少野又話走去罷用杯葛

好多人覺得某企業某樣野做得唔岩，就等於deep state, 就等於奶共，就等於要罷用，呢樣先叫非黑即白到頭來你會發現，身邊9成9既野都係所謂奶共

每個人可負擔能力唔同。切實可行可以罷嘅範圍下盡量罷。
或者工作需要焗住日日搭黨鐵。但係我兜巴士要多成幾個鐘喎。
我張呢幾個鐘嘅生產力（人工），囉去賺咗買文具同埋樂園門票，對抗爭嘅幫助唔係更加大咩？

老竇搵仔曾經講過
淘寶有安全軍火？我第一時間走去淘。手足發夢完深夜想食熱嘢？我第一時間食麥當勞。

所有抗爭行為都要考慮相稱性。你投入同埋回報係咪成比例？
否則就會出現殺敵三百，自損三千嘅悲劇。

ps 太過超過嘅罷食行為，太過辛苦。咁樣苦行法，單憑意志好難涯得好耐。

藝人list:
黃子華 （冇表態）
謝安琪 （佔中扮黃）
Gem (北上奶人仔）
王祖藍（北上奶人仔）
張敬軒 （護旗手）
莫文蔚 （話愛中國）
Eason (北上奶人仔）
劉德華 （撐填海）
倫伯 （撐狗）
楊千嬅 （同維尼握過手）
城城 （娶蝗妹）
張學友 （唔表態）
周柏豪 （入tvb做走狗）
Mirror (成班偽韓星）
古巨基 （北上奶人仔）
吳鎮宇 （北上奶人仔）
張智霖 （北上奶人仔）
星爺 （政協）
陳小春 （政協）
鄭伊健 （同陳政協friend)
一眾tvb藝人 （睇tvb死全家）

太多，諗到再講

無達？

你條撚樣先係最撚非黑即白個個
仲走出黎扮思想家

好多

仲有連登本身 （因為連登唔肯block哂啲有反對意見嘅人）

Apple
Google
Facebook/ig/whatsapp

口講杯葛
但日日用

夠唔夠支那多？朝早反日，中午反澳，下午反美，夜晚反台。。。

杯葛apple? apple雖然含中共撚, 但係其實係暗黃公司來
抹黑apple或者叫人反apple就係五毛
露哂底啦呀sir, 又block一隻

咪成日打一船人
各有各做

請提供論證。

自己鍾意嘅唔計
所以唔會有9成9咁多

立場呢

立場影義士大頭都夠佢入罪啦
好意思叫人課金
免費既資訊我就會自己過濾

罪大呢